【毒販企喺我門口】將軍澳公屋層層樓有毒販 居民家外變冰毒倉：報警都唔敢

毒品問題，漸漸在將軍澳蔓延.......
將軍澳就如以前的屯門，年輕一代長大了，毒品問題變得嚴重。這一區的毒品市場，由黑幫新義安全面操控。有公屋單位，更淪為毒品飯堂。
西貢區議員謝正楓指出，由於將軍澳屬於新市鎮，是一個新區，區內有很多青少年，黑勢力便會透過青少年，慢慢醞釀一些毒品問題，例如透過青少年銷售毒品，或者出現其他情況。
其中尚德邨尚義樓，有癮君子甚至肆無忌憚，竟然利用走廊電線箱，暗藏吸食冰毒工具。「本身係一個電掣蓋，一口螺絲凸出來的時候，可能就係一個暗號，內裡收藏物品，有癮君子使用器具，懷疑吸食毒品，對居民帶來滋擾。」將軍澳民生關注組葉嘉榮指出，近日接獲街坊投訴，走廊有很多陌生人出入，每晚固定時間會發出聲響，情況愈來愈嚴重，他續指，因為街坊害怕黑勢力滋擾或尋仇，所以不敢發聲。
日前，本刊到上址查探，發現電掣蓋可輕易打開，內裡設有吸食冰毒的冰壺及打火機，樓層設有休息椅，原意是讓老人家安坐，卻成為癮君子聚腳地方，他們神情呆滯，細聲講大聲笑，據了解，樓層某單位是癮君子的居所，根據街坊統計，他們會不定時出現，通常每天早上七時、下午五時、甚至凌晨至三時，嚴重擾人清夢，更巧合的是，樓層的保安巡邏簿卻離奇消失了。
住在同層的住戶坦言，情況近月已漸漸失控，但大家均敢怒而不敢言，怕黑幫報復，唯有啞忍。「凌晨兩三點都坐嗰度，經常大聲喧嘩，吵鬧，吸煙，我試過忍唔住問佢哋做咩喺度，點知佢恐嚇我，話知我住邊，企喺我門口，我連報警都唔敢；亦試過有一次，我不想佢哋坐在外面，我用水潑濕椅子，點知佢哋喺後樓梯目睹一切，所以我現在不敢出聲，就連投訴都唔敢。有時亦唔敢外出，唔知道佢哋做咩，你試諗下，如果我外出或回來，他跟著我咁點算。」她萬般無奈說。
另一名住戶亦曾親眼目睹有人在後樓梯附近進行搜索，「我唔知道係咩，我去棄置垃圾，見到佢鬼鬼祟祟。」「佢哋係是年青人，用針筒襲擊你已不得了，唯有儘量大事化小，小事化無。」住戶異口同聲表示不敢舉報，擔心自身安全。
西貢區議員謝正楓指，有些癮君子會選擇在後樓梯，或者屋邨隱蔽地方吸毒，找地方收藏吸毒工具。他希望警方成立獨立警區後，能夠加強警力，加強與邨內管理公司聯繫，同時呼籲居民遇到問題時，要立即報警，不要啞忍罪惡行為。
領先管理有限公司職員回應指出，從未接獲住戶投訴有癮君子出沒，「正常來說，箱子會以螺絲上鎖，以前係放置後備電話線，依家就無了，我哋無見過，如有發現一定報警。」他指警方間中也會巡邏樓層，會留意牆上是否有暗號。

公屋不如炸平哂去啦

公屋係咁架啦 你唔鍾意可以搬

連報警都唔敢，真係懦夫廢物黎

公屋好多有知識既有錢佬住
咪屈啦

自己怕事唔投訴/報警就咪撚嫌棄啦

咁怕事死撚咗佢啦

公屋咁方便，層層有得食

公屋仔又贏

唔講重以為墨西哥 報警都唔敢

D 唱好公屋的人永遠只講硬件點好點好, 從來唔敢提軟件

亦試過有一次，我不想佢哋坐在外面，我用水潑濕椅子

係咪弱智

如果香港人識團結就好

以前天水圍都唔會咁明目張膽

新公屋即係好多新香港人住

唔撚敢報警咁不如自製燃燒彈放火啦
哦，唔撚敢犯法呀?咁仲唔報警?
投乜撚嘢訴直接就報警啦屌你老母
999都唔撚識打?

通常食得毒品都唔會惡得去邊

連登仔識好多公屋富戶 但永遠唔係佢地自己
你識條撚咩

依家有網上報警, 都唔知驚乜撚

不過點解會有seat位比人坐咁低能

尚德廢老藍絲黑幫道友聚首一堂
簡單係將軍澳嘅los santos

又咁講
個陣尚德係梁天琦票倉喎

走去拎哂佢

以前未有本土，尚德基本上得工賊黨同淫賤聯狗咬狗
上次做到梁天琦高票係因為工賊唔撚幫周浩鼎

商場前面廢老賭場晚晚開
小販掃一次場都休息幾日，賭場被黑警掃一次第二日已經如常營業
試過有大樓報警有人持槍，大批警員去尚德搜查
結果呢？你有你搜佢有佢賭，啲黑社會根本當黑警冇到

住緊上蓋天晉，話尻知佢啦，留返比啲公屋連登仔繼續吹奏公屋好啦

公屋dna 黎

潑水
你覺得吸毒嘅垃圾會怕張凳濕咩

最多係保蝗,第二先本民前,第三販民

尚德
翠林
景林
厚德

On9, 有毒品成堆差佬衝上黎啦，升職呀

將軍澳世界第一

選舉近了，群魔亂舞，最緊要吹得大有noise，呢班人無乜credit可言，成日係將軍澳啲谷比人踢爆

有個小學同學, 唔識的,又係公屋搞毒品,起到一磚毒品, 18歲o個時判左13年 , 宜家坐左一半

製毒 13年算少喎

你係咪有份一齊吸毒

等我成個場鏟起佢

報左警又點

警察咪過黎行個圈
跟住無發現

唔通拉個道埋一邊打佢一身

唔敢報警係正常喎
吸毒咁大件事差佬唔做野係正常呀，打999話有人吸毒實唔過黎，信唔信？

係 黃 賭 毒個班囉

報警都唔敢,咁抵死啦

welcome to gotham
BTW 必要時咪斷左tko佢囉...反正個度都與世隔絕

兒登仔： 公屋係贏家

華人就係垃圾
冇個識得團結
個個怕死
各掃門前雪

扣埋假
差唔多出嚟啦
算後生喎

以前有單好頂癮, MK妹嘉誠廣場開左間格仔鋪, 佢有個fd過黎打等,一直比警察跟,櫃底搵到包毒品, mk妹落口供時 話唔信係佢個fd, 即係攬佢, 被起訴話認罪坐4年 宜家唔知點

唔報警然後講比傳媒知 做乜鳩

mk不嬲都係戇鳩鳩
到老咗就做廢中廢老

由得班垃圾做奴隸啦 社會需要奴隸

公屋係咁架喇

連登道友仲未進場

on9先住將軍澳

咩年代呀仲新技安

將軍澳係咁上下

尚德商場出面長期有黑底收陀地
賭檔 小販都係佢地管
個頭不嬲雜 同景林有得揮
警察唔理 淨係識朝早查人身分證

求番號

公屋好住過私樓
公屋人有錢過私樓

屌鳩佢地啦 咁樣都唔報警遲早香港變第三世界

公屋啲管理公司不嬲都廢加啦 當然話睇唔到

呢班人形垃圾社會敗類,差佬又當見唔到?

我識好多人住公屋大陸有幾層樓

有齊資料都唔報狗
對班狗冇信心到咁既地步

公屋大種乞丐 有得住仲咁多聲氣

窮人仲要多多要求真係死撚咗佢好過

呢啲咁你要問下香港警方做緊乜野啦？市民點幫你拉Heisenberg？

上面bam

幾時會有公屋雞周圍坐兜客

大部份毒品來自大陸

兒登係全港幸災樂禍最叻既gay壇

港豬

lm

究竟警犬平日係做緊d咩 個邊賭錢違泊都好嚴重 見到當無事發生

屯元天上水多支那人，斷
將軍澳多道友黑社會，斷

你同嗰班怕事街坊有咩分別

平時出街見人打交， 都唔會報警啦
就自報左， 畀人點左相都可以走佬

依家係公屋喎， 佢地畀人點左相 , 真係晚晚都驚畀人尋仇呀 兒登仔講就易

舊區大把

又話香港治安好好嘅？
公屋區同外國啲黑人區真係差唔多

早幾日就有單海上收陀地，今日就公屋吸毒
屌你老母2單野都係傳媒爆出嚟，啲差佬去撚晒邊度

住公屋又贏

公屋真係好撚雜

葵盛東邨單位淪「毒品飯堂」 房署懶理 居民掛逾十米直幡抗議

報警都冇用要拉BANNER抗議

其實警犬就咁巡一下 無當堂斷正就HEA走報警條友

前有葵涌邨成為白粉道場
今有葵盛東成為毒品飯堂

警犬：無發現，收隊

因為警犬比人感覺唔可靠

拉毒販不嬲有潛規則 間唔中咪彈件細路販毒比你破案
總之冇指示就咪亂做野

啲師奶唔敢報警但敢行埋去搞人啲野淋濕人張凳

唔敢用幕後方法但直接上前線係咩玩法

廢老 公屋 新移民 是但一樣存活都唔會有好日子

呢排成日有將軍澳黑幫新聞

GTA：X
選地

勇武師奶

將軍澳d警犬好撚廢架
淨係識朝早查人身分證 夜晚就去蛇王

同d fd試過幾次平日11-12 點出門口比人查
心諗邊有道友日頭吸毒架

等我黎，有無 非法聚賭地點

瘋狂吹奏公屋好住嘅人呢

其實硬件有咩咁好？

你個名
去雍正頭

同樣係將軍澳既日出康城就無呢啲
所以你話環境差幾遠

報蘋果

日出康城偏僻到連黑社會都唔識去
陸上孤島中嘅孤島

樓上班笑尻人唔報警嘅係咪昏迷咗22年唔知香港警察已經變晒黑警?
將軍澳咁多黑社會咪就係因為黑警根本唔理囉

除左平租冇野好

翠林算正常無新聞

公屋仔鍾意用公屋大單位對比人地既私樓細單位
而唔係用公屋細單位對比私樓細單位
更加唔敢對比人地私樓大單位

咁又點 後生個個都要返工
早出晚歸 最多排隊買宵夜最齊人
日頭咪得返淫賤光頭簡班阿嬸馬仔
同埋雀仔公園班賭錢廢老
尚德投鼎鼎嘅多過天琦一截
姓葉嗰條友真係祝佢吉人天相

呢個post好多離地有錢仔

尚德既年輕選民比率已經冠絕新東

尚德2016得票數字

梁天琦（1325票）
楊岳橋（1162票）
周浩鼎（1652票）

大事化小，小事化無

2015年區議會選舉- 選舉結果
Q24 尚德
1 蔡乾正(蔡春曉) 650
2 簡兆祺 2,978*
3 黃輝 1,662

鼎佢票少唔等於共狗票少
上次新東鼎佢得千6票係因為工賊光頭簡唔拉(買)票
尚德嘅工賊同淫賤狗咬狗咗好多年

林鄭:關我撚事

細個住寶琳，
嗰陣已經好多飛仔，
夜晚九點十點出街買嘢都會俾啲坐係路邊嘅飛仔撩

不過就算幾亂我都好少見有差佬巡

補選嗰陣得本民前義工敢走入尚德拉票
由朝到晚都見到街市門口有班人宣傳
楊onq班撚樣一早當尚德係結界唔敢入嚟
先做到尚德係天琦票倉嘅效果
上次區選人力條友空降都有1600票
4年後一定多啲年輕票
但都要視乎葉生嘅工作能唔能夠打動多過千票返嚟
先有機會打得低光頭佬

鼎鼎嘅多過天琦一截都算
問題係就算梁楊加埋嘅票數都冇共狗實際票數多

光頭簡次次都喺賭檔附近擺攤，佢會唔知條邨有黑社會問題？
黑警每次都淨係番工放工時間先巡，偏偏中午深夜唔巡，你以為係巧合？
黑社會可以開場開到完全當黑警冇到，你覺得佢哋冇打通議員同黑警門路？

將軍澳根本就係政警黑合作重災區，萬一真係俾姓葉做到區議員即係阻警黑揾食，結果會點你懂的

平時香港人唔係牙斬斬聲大大乜柒都投訴架咩

屌，咪又係欺善怕惡，垃圾

不嬲都係架啦
好似班南亞狗係港鐵食煙 完全冇人敢出聲
香港人

唔好再on鳩d. 犯法野係自己屋企做

榮仔勁勤力 將隔離建制法團鏟起 又搞賭檔 搞到光頭佬無得再貼到成個大堂都係海報
條邨應該有得變天

好地地係屋企報警邊個知
宜家仲要弱智到俾人睇到
住公屋班友係咪on9